鍾意一個女仔同想扑一個女仔係咪兩種不同嘅感情

齋扑唔愛有無問題？

叫雞咪係齋扑唔愛

男人可以性同愛分開，愛一個女人唔代表一定想扑佢，可以係愛惜佢保護佢 (當然帶有愛嘅性就另一回事)。 同樣地，齊扑嘢可以純粹只係泄慾，冇愛都唔出奇。

早期會，但隨時間過去，兩種感覺會 converge .
好似係

唔計叫雞，想扑一條女叫唔叫鐘意

我其實仲係有d混亂，我到底對個女仔嘅感情係邊種

扑得耐就會有愛?

果然唔識自愛嘅我，真係完全唔識愛人

互相reinforce，即係神交同性交缺一不可 in the long run 。

利伸： 條女樣性格100分，但冇波。

邊有完美架，巴打樣同性格已經無得輸

我成日諗有拖拍，但無得扑我頂唔頂得順，係咪應該拍之前問清楚對方

Ching 第一次拍拖？

你問左佢，佢點答到你好。
1: 好阿，可以扑
2: daddy 唔比
順其自然啦，一齊左先諗呢 幾時扑啦。

你只要諗下 如果佢唔比你扑 你會唔會唔開心/唔想理佢 定係你唔介意 亦會包容佢尊重佢選擇

愛上一個人同愛上一個人當然係兩回事

驚2，唔想浪費時間

可能我仲係有種條女扑咗先係屬於我嘅諗法

我覺得最多等一年，啫係拍咗一年以上應該有得扑

其實你個腦除只有扑野 你愛嘅只係閪窿 唔係果個女仔

無錯，我諗真d，自己其實唔適合同人拍拖，我都係去建興樓下排隊先

唔會分得開
我一路都以為自己分到
可以做普通朋友
以為佢搵到好男友會真心祝福到佢
其實都係把口講
到你知佢同人扑緊嘅時候
你個心會好痛
我而家回緊你嘅呢一刻經歷緊

我Exactly係呢種感覺，但係我想像唔到同個女仔可以一齊，因為我認為同佢做朋友係ok,但做情侣一定有超多磨擦，實嗌交

但愛佢個閪窿都係愛緊佢.....身體一部分

平時暗示下鹹濕嘢睇佢咩反應？

曾經真係愛佢個人唔想扑佢 但慢慢就會想入非非想扑佢加愛佢

未去到呢個階段

一時一樣，有時好有興趣，有時好冷淡好厭惡嘅樣，好難捉摸

有無人識食日本妹無數既陳啟榮飛機陳（2）

問下呢到d雞蟲就知

唔鍾意扑黎冇意思

照愛架喎

鍾意......扑

沉船撚表示有愛過

鐘意一個女仔唔會淨係只係想同佢扑野

其實係男同女都可以分開下下都入男人數

on9，我想屌李元玲，
但我真人都未見過
咁愛佢條撚咩

cls

因為佢係出面食飽左姐

雞蟲就雞蟲啦

男人鐘意你就係想扑你㗎啦

樣波性格100分但係唔愛點算

廢話

食咗先講

你唔一定係想扑佢
但一定唔想佢同人扑

冇咩特別，你只係當佢係雞姐，差在未問到幾錢1Q

扑佢老豆囉

係咪咁多人可以過無性既婚姻
完完全全無性得愛係咪真係咁多人接受到

我周街見到條女腰幼屎忽翹波大就想屌，靚唔靚愛唔愛根本唔重要，但想唔代表會做
利申已婚

一句講晒, 男人越扑越厭, 女人越扑越愛

無愛嘅性完全係倆回事
性係搞你個腦唔係技巧
無論身材定樣貌都係
從眼影響你個腦
除非可接受六十路
超強技術都中出到
大波樣靚同碌撚有乜關係？
係碌撚有感覺姐
點解身材樣貌會
影響到你嘅性感覺？
因為腦俾你有鐘意嘅感覺

有性可以無愛
有愛一定有性

佢意思都唔係剩係想扑佢
不過接受唔到一段冇性嘅愛情

係囉 都好想知男人點諗
會唔會有d動作表情行為反映左愛一個女人

愛同性應該係掛勾 鐘意一個人自然想搞佢架啦
想像唔到冇性既愛情係點

下中學雞既時候無呢啲感覺？
你從來無愛過人囉即係

我無叫雞

愛同唔愛都一定會想扑，天性黎
乜野叫做愛都可以唔扑，斬撚左條J佢啦
最後，一個女人唔扑過佢一定唔會真心鍾意你，千古定律黎，咪再自己呃自己

我係咪好矛盾

唔想搞gay

真係無，中學只想扑miss

我都覺得係，要令對方感受到你佔有佢一部分

我嘅本能唔容許我唔扑野

如果唔係就唔會有咁多case話，咩同女朋友一齊咁耐都唔比我扑，一堆借口。跟住綠左就個ex比人中出再結婚／即飛啦
仲有，當你條女就黎飛你果陣，都唔會想比你掂同比你扑。 完全係反影緊你條囡有幾鍾意你

會將你當成自己身體一部分咁重要

呢個case擺明係呃個男仔，可以係出面俾人地任扑任砌，自己條仔就左推右推

想問下點問？
未溝佢之前問可唔可以屌你？

問佢有無興趣做下運動?

問完就算，唔好死纏爛打，如果人地有興趣，一定會揾返你，記住切忌心急

如果條女擺明唔like你，我建議你唔好問

性愛

代表你係個好嘅性伴侶

咁對方接受到冇性咪ok

我都諗緊類似既問題
愛應該係有一個理性既客觀定義
但係我又未睇得透徹 所以解釋唔到

原本想扑
問完即刻唔想

睇完eason是但求其愛嘅MV，個腦開始自己反思咩係愛

姐係女仔希望男仔唔好問?

扯到咩

會唔會有d動作唔做
睇AV覺得有啲動作好似雞先會做

叫免費雞

唔計叫雞 但你當佢係雞 咪一樣

想扑唔一定鍾意
鍾意一定想扑埋

梗係冇啦,唔係乜叫ONS?

No，想扑女同當人係雞係兩回事

如果唔係只係one night

想扑=想扑
鍾意=愛+想扑

雞

例如？

好憎一條女但都好想扑佢,扑到佢哎到有咁大聲得咁大聲好似求饒咁.

你係想羞辱佢?

得閒打場友誼波,當打場Tennis 捉盤棋.

唔好講到羞辱咁嚴重,做完大家化敵為友,可以再打吓友誼波.

另一半覺得冇就冇
其他人同你自己點睇都係冇用

我明啦，調解

我好鐘意我老婆，同時間我好想日日扑到佢抽束

利申拍拖9年＋已結婚9年

點保持呢種新鮮感？

失敗婚姻例子聽太多
想聽下正面 點維繫？

佢好少用化妝品，幾年唔用一次
你可能覺得呢個論點好搞笑，但Natural Beauty 的確有用
我同佢都係成日做運動之人，所以KEEP到身型

科學啲講，做運動係可以增加伴侶間羈絆感。

但性方面佢都配合？有唔少例子婚後就基本上冇，生左就更加冇。

齋扑唔愛=sp
你接受到sp咪冇問題囉
問題係當你開始想進一步認識佢嘅時候，你就係已經沉咗船